深宮計果條柒頭皮茗風係邊道冒出？

果個智障中學朗誦雞咁

唔係佢嚟㗎咩